{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121149",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오라방"
    },
    "text": "オーラ部屋\\n\nソウル麻浦区望遠洞338-1\\n\n午後6時から午前2時まで営業している韓国料理店「オラバン」を紹介したいです。 このレストランは済州郷土料理を提供し、済州に行かなくても済州の味を感じることができます。 \"オラバン\"は16席の小さな食堂で、ごつごつしたインテリアで昔に戻った感じを与えます。 こちらでは丸揚げのタチウオの天ぷらと柔らかいトンベゴギが代表メニューとして知られています。 また、トンベゴギと白菜を入れてじっくり煮込んだスープは、スープがとてもさっぱりして絶品です。 「オラバン」は年中無休で営業しているので、おいしい済州郷土料理を味わいたい方におすすめです。 ここでは済州の味と雰囲気を体験でき、ささやかな時間を楽しむことができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オラバンはどこにありますか？",
            "answer": "オラバンはソウル麻浦区望遠洞338-1にあります。"
        },
        {
            "question": "オラバンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オラバンの営業時間は午後6時から午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "オラバンでは何の料理を提供していますか？",
            "answer": "オラバンでは済州郷土料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オラバンで有名なメニューはありますか？",
            "answer": "オラバンで有名なメニューは丸揚げのタチウオの天ぷらと柔らかいトンベゴギです。"
        },
        {
            "question": "オラバンのスープはどんな味ですか？",
            "answer": "オラバンのスープはトンベゴギと白菜を入れてじっくり煮込んだもので、さっぱりとした味わいです。"
        },
        {
            "question": "オラバンは何時まで営業していますか？",
            "answer": "オラバンは午前2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "オラバンは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、オラバンは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "オラバンで済州の味と雰囲気を体験できますか？",
            "answer": "はい、オラバンでは済州の味と雰囲気を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "オラバンは何席ありますか？",
            "answer": "オラバンには16席あります。"
        },
        {
            "question": "オラバンのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "オラバンのインテリアはごつごつした雰囲気で、昔に戻った感じがします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 330
    }
}